[痛心] 發現好多人遺忘左高登兼抄登之父——牙Joe

一個，你們永遠虧欠的人！

樓主永遠虧欠宇城飛

大是大非 你都好意思講呢啲 你虧欠迪甘斯普巴艾歷臣23

回 家

牙祖爸爸

牙joe=曹操
連狗=司馬懿

又秒殺樓主

樓主肯赴約未

阿joe=唐玄宗
女夜鬼=楊貴妃

佢算得係咩
創辦人都唔係佢

肥V 係咪被遺忘